將軍澳海翩匯，創屋苑新高

海翩匯4房2430萬沽 創屋苑分層戶新高
文章日期：2020年12月15日

將軍澳海翩匯在疫情下錄得屋苑分層新高成交。中原地產高級分區營業董事伍錦基表示，屋苑2座高層H室，實用面積1197方呎，4房雙套間隔，另設工人套房，享海景，以2430萬元獲屋苑租客承接，實呎20301元

20000蚊尺

好平

四房好舒適都係20000呎

大圍新盤都25000一呎

將軍澳半新盤只係20000一呎
未來應該會繼續有新高成交

大圍其實同將軍澳同級，有得追落後